有冇人自從武肺開始覺得生活好冇意義 只係為左生存而生活

是咁的 依家仲讀緊書 覺得生活完全冇意義 冇動力去上online class 同做任何野 只係為左生存而生活 冇曬目標同方向

又番唔到英國 日日留係屋企等上堂 冇動力生活

想當年沙士咪一樣咁諗
你仲後生
咪等佢完囉

我覺得同沙士差好遠，沙士嗰陣我讀緊中學，係停左一段短時間課，之後好快就回覆正常。
但武肺既感覺好似沒完沒了咁。

同樓主相反
武肺令我多左時間做自己野/上網學野

樓主係咪好中意party/同frd 出街?

武肺令到生活好咗 唔係受影響行業 工照返
有wfh 減少迫車時間
周圍冇咁迫 冇大量支那人影響民生

未有武肺之前已經係

快d退學去打工啦,
返工唔受病毒影響

啱 一波完左停一兩個禮拜 又有另一波再嚟

唔太鐘意party 同friend出街就ok 但online class 基本上塞爛星期一至五嘅時間

可能我表達有啲錯誤 其實唔止讀書 做任何野都冇咩動力 所以唔會由讀書轉去返工而有分別

完全唔知點樣企番起身

晒多d 太陽 做下運動 會有幫助
btw online class 仲易走堂啦

英國中學好嚴 遲幾分鐘已經喊打喊殺 走堂基本上要病先得

打機睇netflix都冇人知 打飛機都仲得

你都可以咁講 但強制開cam